點睇lovelyz美珠同yqdd靠綜藝感呢期爆紅

美珠又上晒runningman 認哥
第六感又固定成員
其他唔出名綜藝節目就唔講
呢期佢真係紅得幾交關

yqdd又有youtube series learnway
蒙面歌王
我還活著固定成員既忙內擔當

又美又綜藝感勁既idol真係好屈機

想睇佢地多啲

據支那人嘅習俗，爆紅後相信好快會同公司解約返支那

係就快

Btw兩個都唔中意
一個支那人加一隻雞

Mijoo好撚淫賤

係咪反向證明加個n就代表清純D

yqdd返過大陸奔跑吧後未咪又係返左韓國

2隻都係雞，隻雨琦冇啦啦咁多資源

lovelyz解散都可以撈綜藝

美珠前途無限❤️

支那雞好似背景好強勢

佢北京人 老豆可能係咩高官

聽完之後又少少想嫁比佢

即係Lovelyz已經冇得靠歌維持落去，
其實不是好事

mijoo色情肉體

美g

除咗babysoul 其他都可以靠做g
樹精solo

琦寶值得

早幾日yqdd同 舒華開vlive
美珠亂入

本身係大陸奔跑吧固定班底，肺炎後無得中韓兩邊走先留喺韓國咋嘛